有無人覺得許志安心情應該同鄭中基首無賴一樣？

睇許志安記者會佢只係不斷重覆話自己衰 對唔住Sammi

但佢無講過希望Sammi原諒佢

其實佢兩個拍左咁耐，但無乜見過佢地兩個曬恩愛
Sammi都講過唔知安仔會唔會娶佢又唔敢諗

所以其實安仔咁多年黎只係唔想辜負sammi，可能今次出軌佢自己都覺得唔抵原諒，想放棄呢段情

許志安心情應該同鄭中基首無賴一樣

//
愛我這廢人 出錯你都肯去忍 然而誰亦早知
不會合襯 偏偏你願意等 為何還喜歡我
//

牙安自己大把歌啦

無

叫佢聽返自己呢首就差唔多